Fate/GrandOrder 正體中文版 ID禁詞表

其實隻GAME 有乜好玩，
好撚悶

FD屎向 有愛就夠

隻驚本體係劇情，其次係角色愛
唔睇劇情嘅話無乜需要玩

玩係為睇劇情

搵人開繁中POST